習總陰招盡出， 急於在國慶70周年前，平息香港亂局

習總急了，林鄭陰招盡出， 急於在國慶70周年前，平息香港亂局。
於10月1號香港仍然亂 ，係習近平管治重大失敗。
似乎習近平真係好驚香港人送份大禮物畀中國。

冇錯，佢哋急了，急到係會越嚟越過份， 越做越多嘢阻止人群聚集。
佢哋係唔希望人群聚埋一齊， 只要唔夠人， 大家就乜都做唔到， 只要人多， 我哋就做乜都得。

大家要諗下10月1號，香港人應該送份乜嘢大禮畀習近平

Good afternoon 鳩硬sir

美國國歌同護旗手

鳩硬sir good afternoon!

樓宇為咗洗底各種post都開

鳩sir早晨

鳩sir今日唔洗去支援咩，有遊行喎？

Good afternoon sir!

太和平啦！
我尋晚發夢夢見玉石俱焚嘅畫面， 好得人驚。

我都唔係警察

冇禮貌!係good afternoon呀!講多次唔係就打靶!

搖美國旗 唱美國歌

鳩sir 今日唔去影相咩？

good afternoon sir, goodbye sir!

鳩蛇

死黑犬皇天擊殺你死

G O O D
M O R N I N G
S I R !!!!!!!!!!!

鳩sir

仲要Username都唔改下

how did you take that photo?

黨旗，國旗，禮賓府，政總，中聯辦
啲官要住嘅酒店

都話咗係good afternoon sir!

afternoon 鳩sir

1/10 香港擺幾圍酒，圍內慶祝，國內媒體封鎖香港消息，佢未必驚國慶有乜事，而家已經唱通國際，仲未夠失禮咩?
期望越高失望越大，10月都未有成績，示威者就謝皮，或者係佢哋策略

S O R R Y
S I R!!!!!!!
G O O O O O O O O O O D
A F T E R N O O N
S I R!!!!!!!

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

送大禮是必須的

push

大禮? 獨立啦

一。定。出。

如果繼續係咁，好大機會10/1地鐵巴士全線停
到時行路過海底隧道囉，反正年年馬拉松都跑西隧啦

誰怕誰

支爆未

職業清算師

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

明知唔會就咁算數
你要1/10前平息
又唔拎出誠意係乜玩法？
派糖(屎)唔派錢
五大訴求 無一回應
都係想香港人同你十一慶祝到盡啫？

狗急跳牆 冇哂辦法

hi sir

成班賤人

重度弱智出陰招好易整返自己

10月1 trump加30% 稅 好大份禮

10月1日 遊行.
煙花會唔會取消?

10月1日
美國佬幫你加重關稅
香港人300萬人幫習近平慶祝國慶

唱美國國歌 大大力搖美國旗

你一係派老解殺撚晒香港人，唔係既話仲有一啖氣都同你鍊過

All decisions are made by carry lam. CCP dunno ga

入嚟睇呢張圖

Good morning sir
Yes sir
Thank you sir

整場比5/8更盛大既全港夢遊團就夠比面喇

鳩硬sir good afternoon sir

10.1遊行舉黑紫荊旗,FULL GEAR式閱兵,唔駛勇式遊行完返屋企,第二朝全世界免費幫你登報紙

good afternoon Sir

10.1每個人掛美國英國國旗行動

鳩sir午安呀，有冇收到風牛頭角狗竇入面依家情況點

Carrie lam

美國旗海賀國慶

鳩蛇又開工啦

大家同我推爆佢

鳩sir 夠鐘返工喇

硬鳩警員又開post ar

五大訴求
你答應咗 全港回復正常
一係戒嚴一係解放軍

612 721 811

全民掛旗日

燒黨旗 燒習包子大頭照
百萬人賀壽

佢唔用下個腦， 香港人受軟唔受硬， 佢再硬d， 再多d人換美金， 睇下佢點算

驚閪 未撚驚過 攬炒

930大三罷，直落贈佢匪慶

狗

請問有冇link可以重溫番

呀蛇, 午安! 食左飯未呀? canteen今日咩送?

Good afternoon sir

鳩sir今日唔使開工打人？

鳩 sir 張相點影架 ????????????

去中聯辦玩

黎明前既黑暗係最黑暗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

sir唔駛出動？

10.1海外燒旗

10月1日不如停晒全條黨鐵

你就想 屌你老母

去邊呀阿sir

只怪佢 低估左 香港人既真正實力

入黎就係為左睇呢張相

中華人民共和國

1949 - 2019

習大敗
十一之後無回應就繼續出

好多公司都講到明搬工廠， 中國死緊了

當新廠房起好， 好多公司撤離中國， 人民失業， 冇錢生活， 冇錢再淘寶， 衣食住行， 骨排效應一齊冧

佢攪香港真係好反智， 各地記者可自由係香港採訪， 佢亂打人，亂拉人，打記者， 外國投訴者見到， 會拎錢去香港投資? 定拎d錢去其他國家投資?

中國自尋死路， 冇人幫到佢

點影的

good afternoon sir

齊聚恭賀黨國70周年大慶啦！

一直以為用硬招就可以搞掂香港人
黑社會
濫捕
白色恐怖
分化新聞

點知香港人好強

成支旗桿斬撚左去

早晨sir

呀蛇今日係咪食白汁飯凍撚水

佢地係大陸慣咗，打兩野， 人民就唔敢出聲， 點知香港人同你玩塞機場， 換美金， 死未?

只要一日唔跪低
就算俾你平到9月完全無搞作
10月1香港人點都會送大禮

狗sir返狗屋未

仲有一個月，依家plan 定真係差唔多

快d諗下十一有咩大型活動

我呼籲G20團隊準備定10.1再次出擊幫中共賀壽（雖然都唔知中共可唔可以頂得到10.1😬）。

好柒啊。。。。

阿sir做乜搏命開post

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

Good Afternoon sir!

有冇原post?

支援示威者手足呀

Good afternoon sir
鳩蛇係咪專職mon post

yes sir thank you sir

你有有委任證架

樓主如果你係無辜 不如開個post解釋下

死全家啦你

我即日解釋左，舊同學群組收到張圖

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

即日連圖都有，我講左Ｎ次唔係我影呀

我ＦＢ日日反警好多年，當年搞到ＢＡＭ左個５萬個ＦＯＬＬＯＷ

依家開鳩硬２，我點會係警察

可以加埋青天白日滿地紅國旗，宣示所謂中華人民共和國只係非法匪偽政權，當年香港一到雙十就會掛滿中華民國國旗，呢個場面如果喺十一重現將會極震憾

雖然台灣人未必好呢面旗，但共匪最驚就係呢面青天白日滿地紅，因為中華民國只要一息尚存，中共政權隨時都係非法割據政權

屌你老母黑警傻鳩死全家落地獄啦

你點影到的

鳩蛇午安

想知樓主最後點拆

鳩sir今日多唔多過612

毅進程度係咁上下

鳩硬蛇午安

又係你呀 sir

thank you sir!

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

你點影的

唔通唔識改

個post好似冇咗

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

即日連圖都有，我講左Ｎ次唔係我影呀

我ＦＢ日日反警好多年，當年搞到ＢＡＭ左個５萬個ＦＯＬＬＯＷ

依家開鳩硬２，我點會係警察

我都唔係警察
行得正企得正點解要改

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

即日連圖都有，我講左Ｎ次唔係我影呀

我ＦＢ日日反警好多年，當年搞到ＢＡＭ左個５萬個ＦＯＬＬＯＷ

依家開鳩硬２，我點會係警察

又或者引人貼圖間接推post掛

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

即日連圖都有，我講左Ｎ次唔係我影呀

我ＦＢ日日反警好多年，當年搞到ＢＡＭ左個５萬個ＦＯＬＬＯＷ

依家開鳩硬２，我點會係警察

我講咗好多次我唔係警察

美國旗
美國旗
美國旗
美國旗
美國旗
美國旗
美國旗
美國旗
美國旗

睇死又室內扯旗

遍地開花囉十八區集會

Push

1/10美國國歌

鳩硬蛇 你點影的

唔係香港人應該做乜
係集結全個地球人應該做乜

黑警死全家

樓主死全家

鳩蛇今日唔去觀塘？咁得閒開post?

係匪慶

英美德法日韓
總之connect晒全世界反共聯盟

全球大遊行

燒中國國旗 唱美國國歌

10.1三罷 18區慶祝國慶日

831

鳩sir 午安

鳩Sir

呢排fb 有反自動當選運動 好多素人話要出嚟選
大家要小心睇清楚佢地背景先好投比佢地

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

阿sir，今日飲左凍撚茶未？

未啊？等我沖杯俾你飲

鳩硬sir

大公文匯全媒體報道：香港同胞慶祝中華人民共和國成立70周年籌備委員會（簡稱「籌委會」）今日（11日）下午在香港中華總商會禮堂舉行成立大會，來自全港20個界別近700位人士應邀出任籌委會成員，香港中聯辦主任王志民應邀出席並致辭。
籌委會今年將在香港體育館舉辦兩場演出以慶祝國慶，分別是10月2日晚7時「香港同胞慶祝中華人民共和國成立70周年文藝晚會」和10月3日晚8時「中華人民共和國成立70周年國慶青年音樂會」，兩場演出還將安排在香港及外地電視台、電台和互聯網播出，讓更多香港市民以至全球華人共同分享國慶70周年的喜悅。

不如鳩sir去影下今日觀塘夠唔夠612多人呀~

入嚟為睇幅圖

收皮la屌你老母之前斬人post誓神劈願話話休班警做
又話自己有內幕消息我屌柒你件白卡仔

早晨啊鳩sir

鳩sir今日咁撚得閒
係咪比人停左職

鳩sir 咁揚唔驚咩

你又知我冇去？

火影世界第尾

警犬死全家

用得警察哩兩個字就知你係黑警啦

係咪大家都有呢張圖？

全到10.1反中共遊行

你都痴鳩線嘅， 我日撚日反警

升唔倒旗就好笑

鳩同志 good afternoon

呀sir你

阿蛇去換衫遊行啦

樓主開咩post第一個回覆都係你

屌你有聲
仲係新紮師兄梁朝偉Feel

你唔show委任證唔代表你唔係

岩有point

美國國旗

底已露

用警察呢個term

Y E S
S I R !!!!!!!!!!!
T H A N K
Y O U
S I R !!!!!!!!!!!

眾籌全球登報賀下佢

71果陣都係咁講啦
根本唔駛理
拖越耐對中共壓力越大係真
但唔駛當係死線

101黃金周有排玩

長官你好

點解支國咁著緊啲乜慶物慶？要整條死線幾時搞掂？

鳩硬sir屌你老母
黑警死全家

9月先慶祝下加關稅 10月1又可以慶祝 下佢幾時死

有咩招就直接講啦

明, yes sir

點洗 斷到咁正。。。

鳩sir嗰日吞槍自殺賀下佢

除非答應五大訴求
否則無可能平息

習習搞風搞雨咁耐，呢鑊佢執唔返自己啲屎，睇怕會俾啲「下屬」同黨內🔪

仲有英國 一個生母 一個養母